亂咁寫既局勢分析、攬炒理由、敵人分析

其實今次並唔單單係政府同民眾既對局
香港係一個國際社會，係全球化呢個概念既具現體
多元既社會亦都代表激烈既爭奪，同埋背後複雜至極既利害關係
而依家個對局已經唔係只有民眾同港府，只要唔同層面既持分者睇到當中有損益既可能，其實都好自然會參加，呢個先係政治既深奧

或者好多人都想像唔到今時今日一條修例點解可以有咁大迴響
但掉返轉用呢個事實推論，再回憶下目前為止有幾多意想不到既人物/組織插手、用各種方式表態，就會慢慢明白香港既價值係比任何人想像中都要大，而修例只係一個爆發點
咁多人同組織既插手，亦都顯示出背後既問題並唔單單係送唔送中咁簡單

大部份人既認知仲停留緊喺最基礎
仲係認為呢個係愛唔愛國既情感問題，呢啲多數係無腦既藍絲同大陸人
忽略咗分配不均後必然既社會分裂
(08年都仲好多愛國撚，往後愈黎愈差)
有思維既會話係民生問題，係政府分配上做得唔好
忽略咗香港係冇高度自治既基礎，政策不可能公平
(普選一直未有落實，民意未有反映，沒有自治)
覺醒既會話係政制問題，冇公義既小圈子政權必然令到政府既分配不公
忽略咗中國對香港管治權既控制
(一國兩制既方針同實際中國既控制能力)
再上，會有人話香港今時今日咁既田地，係因為一國兩制注定失敗，所以要港獨
忽略咗其實係中央實際上對香港既管治手法有問題
(理想既一國兩制其實應該係同港獨分別唔大，差別只係感官上國土統唔統一)
再上去就關係到現今香港官商鄉黑警，點解各自獨立既勢力會突然間聯合一齊，其實就係香港一直以黎既最大問題，背後統一呢五大勢力既力量明顯係超過咗特區政府應有既權力，同一國兩制既方針係有矛盾，而呢個就係解決香港根本上問題既重點

暫時黎講，種種證據都推向中聯辦西環治港，先係源頭，亦都因為咁佢唔會接受獨立調查委員會，調查結果出到黎一定係首先對中聯辦不利，北京如果知道係中聯辦失職而唔係外國勢力引導，一定會問責

而呢股力量背後代表既，到底係中央堅定吞併既意志，還是有人心急濫權想瓜分香港價值從中穫利、依家事敗失職所以要極力隱瞞，還是有人想藉機重演六四奪權
其實都已經唔太關香港人事，呢個已經係上面既問題。從有人提出出動老解嗰一刻，團火已經確確實實地燒咗上去，因為只要出動老解，所有野都會變成係維尼既責任

所以呢，雖然依家暫時未有新既回應，但我覺得現時係唔洗咁急要維尼回應，主動逼出老解攬炒
因為在中聯辦之上，已經係中國既經濟下行、中美貿易戰、以及背後AI技術革新既大問題
而上層既反應同行動係極之緩慢，我係好怕勇武走得太前太快，後面跟唔上返唔到轉頭
侵侵仲係同維尼談判緊，就算想攬炒，最少都要俾足時間美軍埋位先好開佢波啦
同埋香港已經企得太前，冇乜必要再直接引出同干涉後面既國家問題，所以現時主動升級武力然後攬炒是謂攬屎上身，仲要送埋中共籌碼解決內部問題

最後想講下關於中聯辦既做法，依家擺到明林鄭已經做咗錄音機，真正做野既係可以號令官商鄉黑警既中聯辦，而依家佢似係想繼續靠警民衝突同恐怖襲擊，營造香港失控既局面，逼出老解，轉移視線達成真‧攬炒

或者你唔認同我上面講既野，但了解敵人行動都好重要，有冇人黎討論下?

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海